行過見到茶記播TBB，條女叫Viola真係冇錯

再食多啲垃圾食物就可以變Cello

幾好笑

真心

再變double bass

美國啲人又蠢又肥，叫tuba好啲